鄭文傑劉康去信蓬佩奧 籲制裁負責12港人案中國官員

拯救十二抗爭者
去信美國國務卿 呼籲制裁中國官員

今日係被通緝第八十五日（英國時間）。鑑於中國殘酷拘留十二位香港抗爭者，我同鄭文傑寫咗信去美國國務卿，呼籲美國制裁更加多中國官員，包括深圳公安局局長劉國周、鹽田看守所所長丁團員、鹽田看守所副所長黃小明、鹽田看守所副所長謝德。中國官員要為侵犯人權付出沉重代價。

Simon Cheng and I, have written a letter to United States Secretary of State Michael Pompeo, asking the United States to impose sanctions on Chinese officials in Shenzhen, who are responsible for the barbarous detention of the twelve Hong Kong democratic protesters.

#SAVE12HKYOUTHS

Facebook:
Instagram:
Twitter:
Telegram:

仲有香港飛行服務隊負責睇水協助綁架果班

支那人唔驚架 , 制裁香港有上機監視果啲啦

講真，制裁中國官員，佢地真係不痛不癢
姿態大於實際

制裁飛行服務隊睇水小隊就唔同講法

唔好走漏

二級制裁埋GFS
等佢無飛機用

制裁
有鳩用咩